[15-09-2017]股市直擊+波神信眾區

金仔AR...

架仔真係咁順灘由佢係頭頂飛過？

仲要第二次

老闆都唔出聲，比人枕取都要忍..

金仔2:0侵

又唔係飛過佢老闆個天台。 大家打和啦

其實大家都預左佢係俾人加強制裁之後會又射

其實唔可以停...佢一停就變卡達非

D7KC

射到市場冇反應
今日一定升

隔一陣就放煙花咁

今朝又可以聽下ACAMS條友噏乜

就過期嘛

射到而家個市場都無乜反應, 跌幾十點就算

大家都知金仔黎黎去去都係射落海

5 分鐘調整完成

Nikkei: no fuck is given

月巴

柬埔寨大廳

真藍黑少少俾人拆骨都屌打到

無左黑色大肉腸，根本唔識入波

件拉美利斯好伏

go gun

金架bj

冇啦冇啦

直頭無影
卡華利雲仲好過佢

掛住DA辣辣對決連體都NG記得消

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

打個飛機都無人理

淨係港女條臭西自隊

睇黎高文都好快搵佢同胞

金仔isgispt

d內房 。。

解約金獵人

🐻🐻

steal a life

👍🏻⚽️

磨L jor咁耐先drop

765- 653+

pc finally cutloss

More ok?

🤑🤑

最後阻力

據德國媒體報導，阿仙奴球星奧斯爾之所以遲遲不與兵工廠續約，是在考慮明年夏天以自由球員身份轉會曼聯，與摩連奴重聚。

《體育圖片報》稱，28歲的奧斯爾正在考慮履行完阿仙奴的合約後以自由身轉投曼聯，因此他一直在拖延與兵工廠的續約。這個夏天以來，阿仙奴多次將續約提案擺上桌面，但奧斯爾卻遲遲沒有答覆，始終持觀望態度。心急的兵工廠最高開出了810萬英鎊的年薪，但德國人卻依然沒反應。

《體育圖片報》披露，奧斯爾內心的願望，是去曼聯與摩連奴重聚。從2010年到2013年，他曾在皇馬與摩連奴合作，兩人的關係非常好。但摩帥方面至今並非給奧斯爾明確的示意，因此德國人希望等等看，保留兩種選擇的可能性，這也是他遲遲不和阿仙奴續約的原因。

奧斯爾一直這麼拖著，阿仙奴教練雲格也很無奈，他只能表態稱，希望奧斯爾能在合約期里盡心盡力。「作為一球員，你應該努力表現直到合約的最後一天，無論合約還剩兩年還是一年，這都不該有問題。」

如果奧斯爾真的在合約期滿後投奔曼聯，可能將刺激到很多阿仙奴的鐵杆球迷。當年雲佩斯離開兵工廠轉投紅魔，並隨即拿到了英超聯賽冠軍，很多槍迷對此感到氣惱。但現實是殘酷的，奧斯爾和山齊士都進入了最後一年合約期，自主選擇的餘地較大，主動權已不在雲格和阿仙奴手裡。

獌有冇位俾奧燒呀

hmmmm

city of stars. are you there to laugh 9 me....

why not
後備大把位

Refund la llm....

all go mu la diu

平SC...come on ....

city of stars. ho dor bull ah I can't see

仲未完

Hehe...

hum lun

molamola

Laptech繼續插

redbox

廿蚊入嗰班可以留俾個曾孫

返香港先....

Me 放哂

咁少利潤

差唔多啦

又話x炒到2萬既
8都至少一半啦

6088急彈

4s之後根本唔好炒

Iphone 6 plus 16gb金
第一日ir淨賺萬六

其實8應該叫7s

iphone 發
強國新年送禮必用
炒到新年

🎣🐶🐝🌊

一陣三點？？

又係呢d位...

已經ready

呃貨定blow job?

8粒U勁過7好多

教育股

wfc🤷🏻‍♂️

有幾何用盡

Mobile系列就係
8700k 狗都唔屌

Nokia 8 37xx喳 好想屌番部

今日係呃貨倒升既話我切啊

Lm睇切

甘有信心？

。。。

大奇蹟日

我想粒電頂到一日咋

1299鞭鞭有力愈跌愈有

我都情願電容大D
同埋粒電唔好老化得咁快 ...

Agger
最遲5點就要拮尿袋

hihi教落1299一52周高就put佢老味臭西就得

返office先差電

都未半日69k 成交

比D鼓勵1299跌多D

2幻6ok?

發達睇呢次

今日個倉唔似跌緊

wow串串

尋晚米蘭派錢

我買客客

薯..

5好5跌牙訓身1299跌

納強買跌係咪可以破52wh

2x1 串左爺爺 嚇Q死

唔跌既喂

今日會唔會有人要找數

爺爺
kolasinac真係幾年最佳收購...仲要免簽

我系破52weeks highs sins buys drops

未驚過

咪v 呀 屌

叫定刀斧手準備喇

好暴力一隻qq夠切J

下午3時大戶的沽1299程式就會開動

迷雲黨又可以J下

1299似見底

迷雲必勝

qq 真係好暴力

12 點前就要切

綠燈

投降比你輸一半，只切半條丫...對半切都得...

change lamp

好地地沽咪算囉...玩咩J

切陰毛算啦我當無數無謂下下絕子絕孫

好玩唔玩係要賭條J

點解人地賭就可以算
我無賭就比人切

佢食古巴煙草

好玩唔玩 玩j d7u

Green lamp

wa CLS

又無左一條J

rubbish 就破頂

納強

三兄弟

qq日日win

一條賓周救哂好友

dllm back in range again

我係你就唔會好意思問

下午3時大戶的沽1299程式就會啟動

點解咁唔公平

一條丁救左我今日唔洗食二手飯

Uicy ah..

淡友好撚慘

男灌thankyou

咁請番我食二手飯得唔得

真男人

Refund ar d7u

改左名

咁樣夾400點

tla...

夾完再跌

追肛追到氣咳

278 again

又入返去

搵人再賭j ok?

2幻6🤧

賭280?

痴線
出街前紅字
返到屋企坐低就變綠字

唔穿274唔p住啦

274/280

廢淡ar....

丁都切埋就唔好再笑我啦

今日倒V

牛創 9蚊 而家30蚊

值 得 一 提 ， 「 雲 絲 仙 子 」 練 馬 師 華 禮 納 提 出 若 此 駒 順 利 三 連 勝 澳 洲 覺 士 盾 （ 一 級 賽 2 0 4 0 米 ） ， 或 會 以 1 2 月 1 0 日 的 香 港 國 際 賽 作 為 首 次 遠 征 目 標 。

又搵雷神騎瓜佢

烈士

今次再輸斷纜,雷神條J都不補

qq call

根據經驗
qq之後多數轉去...

call啦...

有無人用條j黎求＾

qq 咁都叫郁左

32x上340唔郁呀？

郁得慢呱

點解1027仲可以有成交

當中地咁玩掛

十合一未？

bc fatfat la

佢個fd三一個故事好似好亂

dou ng g no 9 sing mud 9

MUST WATCH

唔亂呀,好多唔同時空
三一死忠

連柬埔寨大廳都開咗post

唔係呀MA

有無清接力賭J？

我其實一直搞唔清一通有貨sc唔洗比margin係咪只限即月sc?

一通個system 蠢過隻豬

去返DAYLOW我切

咁我可唔可以執番個頭去駁番?

同好lap lap
故事一d都唔亂

今次鐵甲你睇下邊個寫劇本就知一定要睇

世界最後之日燃撚到仆街

（駁番）ok

呢套既主題曲都好正

一出主題曲已經上身

wa diu

去緊個客度拎sample,之後即仆上廠起辦
今晚返黎hk,聽日再帶另一個客睇廠
中山，東莞加佛山
拜日下午落返黎，夜晚再同第個客食飯
拜一朝早上工廠拎辦再返香港見客
點解而家搵食要咁辛苦

咁樣搞每日幾點返屋企

日日咁上上落落都唔錯

賺死你呀

睇完好想玩機戰

期權真係最驚唔識郁最好大上大落tim

真龍一集廢過一集
真三一仲好過佢

想當年F同alpha 三一一定全改
二號機避得勁過高達

去到26000我切晒廟區四大淫棍條j

1918 有朋友20蚊放，而家dup 春

你搵到佢地先算啦
變哂失蹤人口

返屋企咪又係做公司野

無失蹤就唔係淫棍

agger

青頭lm

每位顧客每日可以有最多1個預約
大貨

你有本事咁捱法，你咪去賺

今日唔落order lu

咁四大淫棍係？

阿689咁撚重口味呀...

盞燈就黎燒啦

ready?

你唔想捱
咪放自己假law

1. BC

2. BC

3. BC

4. BC

我捱得

IR都大貨

我遲左成分鐘都click到 8+ 256金色

唔玩AOS了

iphone任玩

用家福音

輕鬆禁到,真係買黎把撚

8俾用家架嘛

3：00

plus都輕鬆WOR

agger
ireserve 算

shippment轉左3-4 week
我老婆都輕鬆訂到25-30收貨，比我cancel左

可以瘋狂ireserve

大銀 自用送gf

曲線曬囡

IR左兩部就算，留力X

用apple store app重唔洗收SMS

係..reserve左幾個timeslot

Nokia8 3日 中出 我食藥

郁下送iPhone,你拍拖定包養呀

我自問就唔想好似你咁捱
一個月已經係極限
諗起上次－日做成20個鐘燈
成個月，怕怕

G.....

tge definition varies

256細黑

BC係個客批貨拎一部送比GF

cost=0

N8用後感如何?

咁捱法，鬥贏競爭對手好有滿足感
呢樣錢都買唔到

我個人比較識自high
唔洗咁拎滿足感

IR
4大金
2大黑

AOS
2大金 25/9算數

AOS唔玩喇

我無左呢團火好耐
開左新公司先有返
每日返公司見到班友仲好火

呢度清一路叫無得玩，然後自己做大芋

個個big account

正野

23-30 cancelled

7換8會唔會好傻豬...

can得啦

冇人訂銀色咩

會 除非舊電收左皮啦
唔係諗唔到點解要換

我6s舊電打打地柴都唔換

電話鋪換電$250咋

我等緊電訊商出優惠同老婆一齊換

我果部可以免費係apple換一次

I changed
been half yr now and becoming rubbish

lap tech

物似主人形

遲d升埋上ios 11應該仲快玩完

依家部電話唔插住電就好似倒水咁

1.0 又碌左落山

refund

聽人講apple 都係用壞機入面舊電換入去...

痴線，由4蚊升到而家

1.0高位碌左四成半

碧桂園都有集氣區

10蚊好嗎

食屎啦

好快到

又向下磨

become powder la

6個幾放左

無事係順架

老美鳩up完先出方向
典算好

有個女友人4年前叫我all in都得

但今日粒星同成交量...

大量IR 大機

4年前買十皮QQ
而家幾多碎....

幾時9UP?

講起女人叫all in...
3個幾叫我all in 1314

扑多幾次先有堅料

堅呀，之後一直升到6蚊

又食又拎

貼士同表現掛鉤
唔怪得juicy會比人坤上床

果時追緊佢
有次佢話想行山野餐
只去唔知咩水塘喇，佢一如以往著左對6寸豆撚爭
我同佢講野餐要行架wo...
佢照上山
之後好似無見過

無車真係追唔到呢D 女

lap 少勾起人傷心回憶，refund ok?

BREAKING NEWS: Several people are injured as explosion on Tube train in west London sends 'fireball flying down the carriage' setting commuters on fire as armed police race to the scene

你都屌左人啦,仲想過人世?

ho dor high hands

我想

你咁有錢
Call uber 都得啦

咁好明顯uber果陣未係香港hit既...

你又俾人呃上床，真可憐

打完野戰
之後緊係冇見過啦

野外露出都玩埋

依家人地番左美國，見佢FB 個個星期都以講者既身份出席D 講坐

920 to 921 ah ma

爺西百屌成材

去完馬拉去老美啦

搞掂任何一件老美我早就結左婚喇

大家實信你架!

我係老美果時好純情架...

知啦 明啦

同8J爭誠信?

純到野戰

出到社會比人呃得多米搞到咁

又暴走

野戰

大家男人老狗，好兄弟，一點信任都無既

大家明架wor

yau eat yau earn

proud of you

Frost食鬼妹uicy wargame
廟區之光

香港賽馬會（下稱馬會）對於澳洲農業及水資源署一項足以擾亂香港與澳洲之間馬匹運送所作的決定，在這天（14日）公開表示失望。

該署通知香港漁農自然護理署，表示在完成對設於香港與國內從化之間的無規定馬屬動物疫病區的生物安全管制之檢討前，打算由2017年10月2日起暫停讓來自香港的馬匹進口澳洲。馬會的從化馬匹訓練中心定於2018年第三季啟用。
此項暫停運送決定將導致：
（1）馬匹無法從香港直接運往澳洲參賽或退役。
（2）澳洲賽駒將不能前來香港參加國際賽事。
（3）香港賽駒若經由新西蘭運往澳洲，將須在新西蘭停留180天。

而家多汁應該追求有錢女啦...個殼可以搵第二個慢慢換

佢地全部都係高質食家

袋痕 HO GING

唉，我唔想拖累人姐 講到尾我都係心地善良

夜期呀...

俾個負評你先....

根本就係你淫棍

神仙同大摩堆pp同ppg點算

屌 賣走既唔計
即係winx唔洗黎

MS一條西褲599

笑死人
從化丫拿

599不如買massimo dutti

下星期去Los Angeles...求食鬼妹攻略....

LA環球 野都有得食

Me want blond + big boobs...

愛國
一定係廢青搞搞震

澳洲袋鼠佬

我返到上水都即刻要潛水

BC炮打七大洲

紅黃白黑 東南西北

維吾爾族啲女女

迪麗熱巴

pcisg

終於ot完，可以瞓

.me not yet

擺限價盤沽係咪有可能高過set嗰個價放?
之前有隻野set3.79但係佢同我3.8放

有人用更高價接佢會幫你放，相反更低價接沽佢都會幫你放
簡單講佢會有你著數既trade

澳洲未富先驕, 唔識把握機遇
最終會被邊緣化

海馬公園個廣告

高寧

雞

屌

搵到個咁撚蠢既女人返黎都唔知點算

有冇馬仔谷料

今日 潘頓（去馬）

打劫

未得過的都2.0

操下先啦

羅富全去馬

家門不幸

第四場唔得掛

柒堯

跑3，4

潘狗 冷p 去馬...多謝...

首映1000未贏過
蔡約翰未開齋2.5倍

潘狗 冷p...又黎喇

好柒呀

好在買左126碰碰P

馬王

未落飛10倍開外潘狗點都買...

今場撐炒飯....

🐔

樓上isg

呢場買唔買潘狗P好...

KCNG走左入去

犀飛利....咁樣有p....

GLLM...

BCLMISG...

去緊聽歌未，好撚多波

多謝潘狗今日refund

巴士上桶到條女死左

WUFFL...

pcig

海馬公園死左件

夾頸死

大巴黎開3.5，4.5

3.5得1.5

買-2仲好
不過歐聯期間 都係小注算

國米刷唔刷c

【18:30】警方將案列謀殺處理。據悉，女死者20歲姓李，男事主23歲姓吳，兩人為情侶關係，於下午約4時登上巴士，坐於上層，其後兩人爭執，男子用利刀在背後捅傷女友，行兇後用巴士逃生錘敲扑玻璃逃走。

柴灣發生車上打鬥，下午4時許，一輛開往長沙灣方向的118號城巴，駛至柴灣道396號附近時，車廂上層發生打鬥，一名男子疑用利器襲擊一名女子，女子重傷倒臥車廂內，其後男子疑打破巴士玻璃窗，破窗跳落對開行人路，重傷倒地送院。警方現正到場了解事件

CSL EVERYWHERE

痴撚線，隨身都有刀係咩人黎

仲要好似成尺長既刀
陳浩南咩

跳窗果下估佢唔到..

熱刺角球14.5大
益埋CD-ROM

D7PCBC

refund ar

未踢完呀ching

踢完啦，叫得refund

還我血汗錢！

鬼節好多人暴走呀

母患病 弟智障 靠綜援過活

覺得Madmax好睇既女仔都係正D

叫親熱狗都

BCISG

D74C

在西九文化區苗圃公園舉行的電子音樂節，昨日先後有4人昏迷送院，當中1人不治，警方在場撿獲小量毒品，正調查是否有人濫藥，油尖警區刑事調查隊跟進。

警方稱，3男1女，年齡介乎21至27歲，其中姓周男死者27歲，在獵頭公司工作。警方稱，昨日下午3時35分，一名姓戴21歲的少女在音樂會期間暈倒，場地職員報警。至晚上9時07分、9時33分及9時41分，先後再有3人送院，其中周姓青年，於晚上10時06分證實不治，其餘各人留醫深切治療部。

警方續稱，死者死因有待驗屍，警員在場撿獲少量毒品，案件交由油尖警區刑事調查隊第7隊接手。

4C ....

七抽中左新嗰隻光希同火賢暗賢.....

唔去Ultra嘅女仔真心娶得過！

4CISG

GO CREAMFIELD HK LA...

4c steal a life

人地歐美EDM已經行左十幾年而家班DJ已經開始轉型打TRIP HOP...成班KONG🐷先開始EDM時代

雲加

D9BC

為左賣不祥人100分
專登比你456球

冇睇兩場姐
阿記勁左咁多

今場見到佢地咁 好感動